會員牙痢入一入嚟

想問下牙現除左靚之外仲有咩優點？
見你講嚟講去都係得呢點…
問下only
no黑

下 仲唔夠？

小妹prefer有內涵嘅女人多啲...

關唔關你事？

佢個種靚>>>>>>all啦

冇
畀個機會你澄清下...

我對佢嘅愛唔需要向世人解釋

狼虎之年...

ok啦
佢又未去到ong神顏嗰個級數...

哇
好偉大...

講咁多做咩 隻秋啦

有冇銀仔咁勁...

佢唔夠我打...

咪亂講嘢

55